宜家動畫出game好撚無聊

全部一式一樣 自動掛機
gba年代d動畫game咩玩法都有
洛克人exe 聖石小子 爆旋陀羅
網球王子

大陸人鐘意,
乜都唔洗做, 剩係課金就得,
莫名其妙

咦家出親d game都係大波劉備巨臀張飛

之前睇youtube見到啲手機遊戲廣告用掛機刷經刷裝嚟做賣點，我心諗乜都掛機咁玩嚟做乜...

GBA點可以冇星之卡比、寵物小精靈、火影、加旋etc

不過唔計有出動畫嘅作品
要數到自己最鐘意嘅一定係係洛克人ZERO

利申 有用過平水相逢

你接唔接受到ps5日本game加價到1,000蚊一隻
就算你接受到佢都未必有同課金game一樣嘅賺錢能力
好似pad咁，呢三年已經係完全食老本0投入
隻game完全無新system
陣係每三個月比幾千蚊叫D畫家畫D圖出新寵新關
一樣每個月袋30-50億円

玩PAD 嘅人同食咗海洛英 ，上咗毒引冇分別

6,000円一隻單機動漫game
PAD等於每個月賣到50-100萬隻
你整隻3A動漫game出黎，lifetime賣唔賣到50萬隻都成問題

係
PAD根本唔係遊戲，係上引嘅無聊娛樂

原來個網仲係到 以前仲有陰陽大戰記

因為佢個原意只係想靠個IP俾你抽卡賺你錢
根本唔係有心整隻game俾你玩
Btw，依家日本game都冇咩新意
真係仲衰過某D中國game

電話game不嬲都係屈你課金

Rockman exe好似係出GAME先

其實以前動畫改編嘅垃圾game一樣唔少
只係依家變哂做課金手機game姐

錯，係賭博

洛克人堅好玩

真係為左比人抽隻角色已整

動畫GAME不嬲純要你課金

見眼冇人氣冇咩客仔
會執左去,轉個頭又另一隻
正食第1水

而家啲game係睇唔係玩

每個角色玩一次 夠玩半年

最近個啲 hunter, 一拳超人, game of throne 真係廢到喊唔知玩咩

洛克人EXE係出game早過動畫

哇你唔講幾乎都唔記得，真心童年回憶

我部gba仲玩緊
兩集都正

gba rpg神作: 洛克人EXE/ 黃金之太陽